西遊奇俠 悟空

好

我國科技又邁進一大步

Ching做咩個個post都應我

666666666

精浸戲院

次次都咁岩

奇異博士 沙悟淨
Hulk 豬八戒
隊長 唐僧